順豐門市/店務助理一問

有無巴絲做緊呢兩個位？
兩個位有咩分別？除左輪班返工時間之外
駛唔駛搬重野/出街？
求解答